身邊好多黃絲帶都認為林鄭已經好過梁振英！

肯回應訴求唔拆灣仔運動場，如果喺689實同你作對

加上林鄭搞綠置居令買樓機會增加，已經係德政

仲叫大家唔好為鬧為鬧，今次特首已經有進步，睇得出佢

係有心為香港修補撕裂

跟住介紹我hk01博評

點解黃絲帶會係咁？

港豬